173嘅女仔點生存

我去到冇人識嘅地方就好似怪胎咁比人望
我骨大 有肉 樣子正常 但係真係好想矮
唔想做高妹

留電話，大把人搵你啦
大前提你係人樣唔係偷偷食肉既禽畜

高妹著衫先好睇呀

骨大即係肥啦

骨大難啲買衫

你當係囉

咁先正

骨架大一肥就好撚大隻好慘

166都表示生存唔到

幾重

係咪即係嗰膊橫？

🛐

高妹先正

最鍾意高既女仔

166點生存唔到?

遮住左個樣 其實系好大隻架咁高

絲打已pm

Pm我

米八

係

call 我

不過你show 個身型出黎睇下啦

173 68kg

166好正😭

173有幾高 周街都係

女仔喎

咁重

Pm即係點 唔識

仲重過我 利申高過你

百貨應百客
唔洗咁愁喎
實有人嘅欣賞你

利申：等左廿年都未有人欣賞我呢個毒撚

絲打你夠16歲未

減緊肥

系你老母咩山東婆

夠啦唔好玩啦

180 pmed

打錯字 sorry大佬

咁165表示冇資格出聲

大山婆

168男仔點生存

我178都係60kg
你算好撚肥喇喎

男仔都無你咁重 絲打減肥加油

肥西搵存在感

咪撚出聲啦 你個名

個個生得高嘅肥妹都話自己係骨架大嚟呃人呃自己

兩年前169 52kg

知錯能改我原諒你
其實望落唔肥

減到幾多好 60kg?

女朋友175 高妹先正

鐘唔鐘意運動

我打排球

女巨人

我唔識pm, 不過我對173好有興趣

Pmed

都係睇樣既姐
利申 184 鍾意高妹

比人話我大隻 我都明嘅

留名

點樣睇架pm？

男仔185好完美

180
你重過我
Pm me

有女仔朋友180 咪又係有男朋友

點睇pm呀

高168
Pmed

正呀，有肉地，我鍾意

我pm都唔識
所以叫你pm我

我都唔識哈哈

😳💓

但你睇落都唔肥呀
高啫
香港依家通街都高妹啦

由細到大同陌生人既對話都係：
: 嘩，你好高呀
: 哈哈係呀
: 你打開籃球架？
: 哈哈冇呀冇乜做運動，細個游水囉
: 你屋企人都係咁高架？
: 唔係呀，呀爸呀媽矮過我
......完

用身高黎做話題真係唔識吹落去

同埋俾d矮過我既男仔話我高都唔知點應佢，總係覺得佢地咁講有骨又帶有自卑咁

利申：171, 唔識social

😨😨😨

比人話john cena

我186cm 100kg
更加唔知點生存

你會唔會接受160既男仔😳🙈

小弟173 女友高過我

女仔高真心sad 我識個女仔175 勁多男仔都矮過佢 佢着高鞋既話我都係高得佢少少

高幾多

好慘架真係

男仔有180以上都好好啦

我183 68kg
我拖住個高既女仔行出去會覺得好威

紅巴

🙈

唔樣衰的其實可以做model, 搵返一筆

16x嘅男仔是否不應生存

John cena
你身邊無咩高既朋友咩

紅巴咩意思

首先 要瘦

以前學校有 轉左校就冇

唔係嘅

我係紅字巴打

影對腳睇吓？

我唔明

搵男友有幾難呀
高登仔個個米八啦

出街唔覺冇好多高嘅男仔

女朋友172
咪又係照過
實有人係鍾意你個人既

香港邊到有咁多高既女仔

我有男仔鍾意 但係唔岩

圖

177

你都係想收pm啫
Pmed

我184 覺得173同153既女仔差唔多

傻啦 想搵共同女仔

陣間你係街認得我點算

絲打？

出街覺得有好多高過我

樓上成班返5p蕉fd子啦

我依家讀書個到都唔多高既男仔
女仔就有幾個

轉打rugby啦

嘩 有女呀
Pm先 希望未爆

成班5p

呢個post 想點

整親過腳 唔打得

178點算

覺得仲有冇得高

搵番高過自己果d咪得囉

Pm
利申185

等你pm呀 我都係高你小小

做乜撚野
我上緊5p ?

死撚開啦上黎收兵
返高登啦屌你老母

系你老母臭閪
躝返高登啦

Pm me
利申188

Pm me

more

無有錯

有得pm咩？ btw收兵上ig收啦

我都覺得自己出街好似燈柱咁
利申：170

172成日俾人問點解你咁高

Pm me

屌冇pm功能

扮咩 EX 都係咁高 不過輕10Kg
好正

等我接收你喇
利申：185

想識絲打

揾個更加高嘅男顯自己細粒少少..

真心教你個方法

女仔高既話唔好著半截裙
一係長裙高踭鞋（粗腳建議）
一係緊身牛仔長褲（幼腳建議）
主要就突顯腳長，上身緊身Tee為妙
唔係就絲質既T-Shrit
長身外套就避免扣鈕或者摭擋T-Shirt正面

摟屌裙可以考慮灰、白等等淺亮系
鮮色（如紅、紫）、暗色（黑、深藍）就唔好制
靚可能幾靚，但係下身襯唔到都係Fail

平時出街（短路程）可以考慮近牌果種摟屌運動短褲
一對運動鞋（避免黑、灰為主色）
一對船襪
上身運動衫或者緊身衫即可（避免紫、深紅等過暗色系）

有問題再問啦，183男仔表示173都係矮

收兵呀？
post自拍當呢度5P？
173有咩特別？
我170日日都著高爭鞋完全唔覺自己好特別喎

絲打個名

外國model閒閒地都175up,人地外國人骨咪仲大，但人地著衫一樣好靚

68kg會唔會重左d？

你好岩

係好撚重

你係咪唔靚所以覺得自己唔特別？

175女仔最煩係買唔到想要嘅波鞋

我著39 40

176 著38 表示買鞋毫無難度

以前識過一個15歲178

男定女🙀

高妹

收兵食屎啦
Btw pm pls

咁都要比你地話收兵 冇野講

高妹收皮 我好想矮

我冇用instagram

我170女 好多model朋友都高過我 有幾個都173都有男朋友 所以唔洗擔心啦

絲打有心 拍過拖嘅我都 我係驚會再高先生存唔到

我女朋友正正就係173
我自己先得176

Pm我同你一齊生活落去

利申171矮毒窮撚

173都ok嘅，有男仔鐘意有肉嘅，我估

186 pm me

受唔受矮仔溝

樓豬想唔想同我去打籃球

我唔識打

不懂pm是咩

已經有人要我！

哈

可唔可以比我玩你對腳😳😳😳😳

腳點玩

咁耐先有人屌 我呆撚左 心諗做乜鳩

佢都原諒左我啦

睇相完全睇唔出咁重，btw已經外觀冇問題就冇問題

高先正啊

絲打英文名係咪t字頭

唔係呀

D字頭

No ah

絲打幾多歲？

17就18

pmed

我180 68kg

同我妹一樣高 佢都仲生存到嘅

你妹係咪瘦

有fd 175

得啦知啦知你瘦啦

好似愈黎愈多高妹

系你老母 死返5p 啦

巴打表示：絕對唔係問題
利申：巴 182

請pm

手快打錯 sorry又唔原諒我

你地高既係咪成日都唔出街 我根本好少見到咁高嘅男仔 有都好少

非常可疑，一係就借刀

我係本人

好想識高妹

收兵post

絕對冇 唔好屈我

仲重過我
我米八

得啦我係肥呀

16X嘅男仔點生存

pm我

低質借刀post
仲傾緊

大山婆就大山婆啦 骨大有肉

圖呢？IG呢？除左件hoody 先睇到

女朋友170高幾夾幾襯曬死人

利申 185

收皮啦咁高又睇唔上矮撚抵你無仔

Pm me pls

我幾時話自己冇

話我係本人你唔信冇計

米八絲都未出聲

我有女仔fd米八

Pm比多幾幅相我就信你

想女朋友高d，女友158好撚矮

利申:米8

你懂不懂規矩，搵張紙寫自己個名再自拍，最多個樣比你打格仔

唔識pm 你係街認到我我話你叻

不懂

萌身高差

骨大只係肥婆既藉口

返5p啦 仲要68kg學人收兵

幾時有收 你係咪被迫害妄想症

你唔明骨大嘅煩惱

不懂就返5p啦，死人妖

話幾句就快起哂鋼

點解要冤枉人😞

Sorry囉

仆街，成個post 5p味濃，痴撚線

根本就係

成班狗公流哂口水

我175真絲
有無180up既巴打

我輕過68 我收得唔得

一入post就成地精

仲要咁耐都冇人屌

叫呢個花名好熟口 樓主個名係咪叫巧字

173係香港又唔係特別高，有乜咁難生存。

得173喺度屌曬鬼
冇175都唔好出聲啦 仲要咁撚重

你又識我嘅

想搏屌咪出聲囉

無論mentally 定 physically

身高體重年紀都同我一樣 不過我係紅巴

167嫁女仔點生存

我知樓主邊位喎

我唔知你邊位喎

一睇就知樓主平時係學校就自信心爆棚既人
點會生存唔到呀
想收兵點知無pm 7到

巴打係咪我男朋友 same
生得高最緊要搵返個襯既

淨係知幾撚柒

我又無收兵又唔知有幾柒

絲打 ？

不要想太多好嗎

實情係wo
樓上有絲打話無乜特別
你就話人唔靚所以咪唔特別
姐係你覺得自己好靚好特別啦

唔洗係到扮野收兵好無
又打埋5p字
po得隻腳出黎仲想扮乜

番5p啦屌你老母

女仔無170以上點中意得落 支持樓主